屌你老母 圍個公安血都無就話暴力 收皮啦

你地班撚樣開埋啲乜野 今晚好失望

諗下我地啲前線義士先啦

比狗打到牙都甩禁住係個地講對唔住呀

女對士眼都無埋啦

仲政治潔癖？ 我立刻屌曬你地老母呀

面對啦

咁你一係就直接打撚死佢 又唔係喎
圍住人又多亂到仆街又誤中救護 記者同自己友(特別好大機會有鬼趁亂抽水)
成個劇本 條金毛一開波企到埋一埋 唔知做乜鳩 再加幾把聲幫手煽動(好明顯黎黎去去都係嗰幾把聲)
跟住玩玩下突然唔見咗人走左
到班狗黎又突然間出番黎 然後細路仔式坐馬路想話擋住架救護車 然後隻狗行埋去再拍戲式咁話「只係想救人命」黎勸佢
比著平時唔直接的佢上車走人?
真係唔係想做中計黨或者咩 但成件事同TVB膠劇一樣
不過都已經完咗
諗下之後要點做好過